好掛住潮聯霸佔三線嗰個位間牛什粉麵

諗起就想去食

請佢地食砂糖